+++
title = "АНОНС: открыта регистрация на &#171;Кубок вМоГоТУ-2010&#187;"
date = 2010-10-09T12:26:30
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_13878/"
permalink = "/post_13878/"
categories = [ "Анонс мероприятий",]
slug = "anons-otkryta-registratsiia-na-kubok-vmogotu-2010"
aliases = [ "/post_13878", "/post_13878",]
type = "post"
tags = []
+++

Уважаемые москвичи и гости столицы!



Бауманский клуб знатоков рад пригласить вас 30-го октября 2010 года на традиционный фестиваль интеллектуальных игр &#8220;Кубок вМоГоТУ-2010&#8221;.



Страничка фестиваля находится по адресу <http://bmstu.ru/~brain/BMSTU-vMoGoTU-10.htm> . Интерактивная форма для регистрации доступна по адресу <http://c.team6x7.ru/chgk/> .



Перед регистрацией настоятельно рекомендуем ознакомиться с регламентом фестиваля и, в частности, с п. 3.6.



До встречи в МГТУ им. Н.Э.Баумана! Дмитрий Смирнов.